<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Appinformationen">
        <b>Was soll diese App leisten?</b>

        \n\n
        Nun, fangen wir zunächst an, was die App <b>nicht</b> leisten soll und kann. Sie ersetzt <b>nicht</b> die Lösung von Übungsaufgaben.
        Sie ersetzt es <b>nicht</b>, sich mit dem Skript auseinanderzusetzen. Sie ersetzt es <b>nicht</b>, zur Übung zu gehen!
        \n\n<b>Aber!</b>
        \nDu kannst mit dem Quiz schnell und kompakt (aber nicht lückenlos!) abprüfen, ob du das Fundament gelegt hast, um bei den Übungsaufgaben mit der Denkarbeit zu beginnen.
        \nDu kannst in der Definitionensammlung schnell und einfach deine Basis-Wissenslücken schließen, um mit dem echten Lernprozess beginnen zu können.
        \nDu hast mit der Definitionsabfrage deine automatische Karteikartenfunktion in der Hosentasche.
        \n\n In dieser App kannst du zur Verfügung gestellte oder ganz eigene Definitionenlisten einlesen lassen,
        sodass du ganz mobil jederzeit Zugriff auf deine Definitonenlisten hast.
        Kein Blättern in Vorlesungsskripten, kein <i>Wo stand das nochmal</i>, kein <i>Lass mal googlen</i> mehr!
        \nIm Github-Repo <i>PaFlo-definitions</i> findest du eine Vorlage und eine Anleitung zur Erstellung deiner ganz persönlichen Definitionensammlungen.
        \n\n
        Außerdem kannst du vorgefertigte oder ganz eigene, selbsterstellte Quizzes machen.
        Die Themen sind dabei in keiner Weise eingeschränkt, tob dich also aus!
        \nIm Github-Repo <i>PaFlo-quiz</i> findet du eine Anleitung und eine Vorlage für deine eigenen Quizzes.
        \n\n<b>Wie wird die App besser?</b>
        \n\nWenn du Fragen oder Anmerkungen hast, um die App zu verbessern, hast du zwei Möglichkeiten.
        \n\n1. Schreib uns! Wir können gern weitere Inhalte einpflegen
        \n\n2. Die App ist, wie es sich für gute Apps gehört, Open Source und steht dir auf Github zum Klonen und Weiterverarbeiten bereit.
        Wenn du etwas ergänzen oder verbessern möchtest, fühl dich jederzeit frei, dies zu tun. Das Repo heißt <i>PaFlo</i>.
        \nUnd hab keine Scheu, <b>auch, wenn du kein (Android-)Programmierpro bist</b>.
        Gerade, wenn es nur das Hinzufügen von Informationen ist, reicht es, wenn du dir die bestehende Grundstruktur anschaust und die Information stimmig einfügst.
        Mit einem Android-Telefon und einem USB-Kabel kannst du ganz unverkrampft testen, ob die App noch funktioniert oder nicht.
        Und falls nicht, probier noch ein bisschen weiter oder installier sie notfalls einfach wieder neu.
        \n\n<b>Welche Visionen haben wir?</b>
        \n\nLangfristig fänden wir es toll, wenn es irgendwann die Funktion gibt, eigene Inhalte einfach und unkompliziert In-App einzufügen.
        So kann jede und jeder die App personalisieren oder sogar auf andere Module erweitern.
        \nDann könnten wir ganz flexibel im Bus, in der Bahn und von der Couch aus noch ein bisschen unser Wissen ausbauen und festigen!
    </string>

    <string name="Appinfos">
        <b>Was soll diese App leisten?</b>

        \n\nNun, fangen wir zunächst an, was die App <b>nicht</b> leisten soll und kann. Sie ersetzt <b>nicht</b> die Lösung von Übungsaufgaben.
        Sie ersetzt es <b>nicht</b>, sich mit dem Skript auseinanderzusetzen. Sie ersetzt es <b>nicht</b>, zur Übung zu gehen!
        \n\n<b>Aber!</b>
        \nDu kannst über die Lektionen alternative Erklärungsansätze zu den in der Vorlesung gebotenen finden.
        \nDu kannst mit dem Quiz schnell und kompakt (aber nicht lückenlos!) abprüfen, ob du das Fundament gelegt hast, um z.B. bei Übungsaufgaben mit der Denkarbeit zu beginnen.
        \nDu kannst in der Definitionensammlung schnell und einfach deine Basis-Wissenslücken schließen, um mit dem echten Lernprozess beginnen zu können.
        \n\n<b>Wie wird die App besser?</b>
        \n\nWenn du Fragen oder Anmerkungen hast, um die App zu verbessern, hast du zwei Möglichkeiten.
        \n\n1. Schreib uns! Wir können gern weitere Inhalte einpflegen
        \n\n2. Die App ist, wie es sich für gute Apps gehört, Open Source und steht dir auf Github zum Klonen und Weiterverarbeiten bereit.
        Wenn du etwas ergänzen oder verbessern möchtest, fühl dich jederzeit frei, dies zu tun.
        Und hab keine Scheu, <b>auch, wenn du kein (Android-)Programmierpro bist</b>.
        Gerade, wenn es nur das Hinzufügen von Informationen ist, reicht es, wenn du dir die bestehende Grundstruktur anschaust und die Information stimmig einfügst.
        Mit einem Android-Telefon und einem USB-Kabel kannst du ganz unverkrampft testen, ob die App noch funktioniert oder nicht.
        Und falls nicht, probier noch ein bisschen weiter oder installier sie notfalls einfach wieder neu.
        \n\n<b>Welche Visionen haben wir?</b>
        \n\nLangfristig fänden wir es toll, wenn es irgendwann die Funktion gibt, eigene Inhalte einfach und unkompliziert In-App einzufügen.
        So kann jede und jeder die App personalisieren oder sogar auf andere Module erweitern.
        \nDann könnten wir ganz flexibel im Bus, in der Bahn und von der Couch aus noch ein bisschen unser Wissen ausbauen und festigen!
    </string>
</resources>